# Multithreaded project

Многопоточный проект
Цель:

Применение разных способов распараллеливания задач и оценка оптимального способа реализации.

    Напишите вычисление суммы элементов массива интов: 
 1а. Обычное 
 1б. Параллельное (для реализации использовать Thread, например List) 
 1в. Параллельное с помощью LINQ

    Замерьте время выполнения для 100 000, 1 000 000 и 10 000 000 элементов, укажите:

    Окружение
    Код последовательного вычисления и время его выполнения
    Код параллельного вычисления и время его выполнения
    Код LINQ и время его выполнения

Добавьте результаты для всех 3 замеров в таблицу